古代打仗成日講既糧草究竟係乜黎？

歷史講親都係幾多石糧草 但冇講究竟係咩食物

咁糧草其實係咩黎

好似三國時代同其他諸侯交易糧草會比啲咩人

馬食物

係愛啊，哈利

糧 人食既野
草 比馬食

芝士，公仔麵，午餐肉，腸仔，豆腐，再加d唔知乜醬

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

幾多石個石就係指石頭鍋，即係容器

所以問人食既野即係咩

一石小麥 同一石栗米個量都差好多 咁咪好蝕🤔

石係重量單位
至於你個問題我有啲唔理解
種小麥同粟米的氣候都唔同，點定義賺同蝕？
經濟決定價值喎
而且我想問下你，食一公斤的粟米粒飽啲定一公斤的粗小麥粒飽啲？

利申兩樣都未試過

係囉 就係如果用左一石冇咁飽既糧食咪好唔抵

午餐肉囉

點解會無咁飽？
咁我想問五谷邊種飽啲？或者邊種最平/貴？

鹽醃人屍

兩腳羊

程昱

古代通常都粗麥 殻都唔磨

咁邊有貿易問題？
利申以知會用粟米溝落飯到增加飽的感覺

但一石兩石即係食咩

石係宋朝係容量單位，1石=現代50升(如果以米計，1石=35kg左右)
係漢朝就係重量單位，大約=現代31kg

咁即係食咩

米，粟米，粗麥，小米

粟米係明朝先引入wor

重有薯仔

秦代得一把刀一舊白烚肉的年代

當年仲要唔知有無菜食,應該我地而家食到果d菜當年仲係未馴化